米勞列>卡咩奧斯！

我米真係好神

一野撲走我個大呀屌你老尾

米聾列

對熱刺果場你食左呀？

橙